高定靚仔？

如果有得比你揀 你地會想自己係高定靚仔？
啲女好似睇高度多過樣
發現高佬十個有九個都有女 雖然質素未必有保證
反而個樣唔差但係矮過173就單身好耐

有兩種外型 你地揀邊個？
:170cm 靚仔
好似城城、梁朝偉咁

: 178 cm 中下樣
無乜明星例子 請自行想像

178都高

投你老母

Btw,,負皮ed

178係香港夠做啦
想知大家鍾意邊類多啲姐

起馬180/以上先叫高啦下哇
通街17x喎師兄

而家啲後生仔愈黎愈高

Why not both

通街周柏豪咩

2樣都有
Yeah

佢係撚靚仔

睇黎師兄唔止文盲

咁ching覺得邊個先算靚仔

吳彥祖啦下話

木村，小池

你個description 都講咗個差別係邊喇

起碼都170靚仔同185普通樣鬥啦
178仲要中下樣

165靚仔
185中下樣
對比大少少好冇

靚仔行先 但都唔可以矮到離譜啦
反之 唔靚仔185都唔要

利申 絲，冇資格揀

咁睇黎靚仔真係矜貴好多

離譜姐係165以下？

矮樣衰18CM

185八兩金 點睇？

呢個對比唔係好大
170已經夠做

利申： 166真絲，男朋友高過我就得